女人啲口頭禪真係伏到仆街

正所謂女人心海底針 真係無講錯 要理解佢地真係好難

是但啦

屌你老母

你鍾意啦

你想呢 我無所謂

冇嘢

吓

哦 係咩

唔緊要啦，我都無嬲

你知我最憎㗎

我同個男仔只係朋友

屌你啊 你係咪on9

我同個男仔冇野架

女人正一麻撚煩

你姐係唔信我姐

都話冇嘢

你無撚嘢啊

最撚憎呢個答法 好心有嘢就照直講

然後同班八婆數我啲衰嘢！食屎大

個男仔係我嘅閨蜜嚟㗎

拖下手仔就咁嬲豬

分手啦

死八婆

呢句正
但最後真係分左手

冇所謂 你開心就得